[A0學野]你地鐘意你另一半D咩野??

作為A0,未有過拍拖經歷
有時唔明點解有D男人又冇樣又唔係有錢,點解都有女肯同佢一齊
鐘意人呢樣野其實係唔係好主觀,完全唔可以用理性分析?
巴絲們請講下你地點解會鐘意你地既另一半
係靚仔/女?有錢?定係其他難以解釋既原因??

由我一出世到依家都不離不棄

有理想 孝順 專一 務實 脾氣好
識尊重人 有家教有禮貌有腦
（好多野好似好基本 但唔係人人做到）

專一 誠實 對人好
但原來全部都係假 手已分
我仆佢個街

你點解會俾佢呃到?
你點拆穿佢??

紙係包唔住火
巴打好好做人 潔身自愛
你先會有幸福

一句講哂 睇feel

有feel唔係大晒既，索唔係大晒既，愛情都唔係大晒既！

咁即係解釋唔到

鍾意佢有好多興趣
每次聽佢不停分享就覺得好開心

專一、有禮貌、有上進心、有理想同時肯實行，唔係得個講字。

最緊要係默契，一個眼神就知對方想講乜，好夾相處好舒服

咁唔怪之得我到今日都係A0

男朋友話覺得我容易溝通
同安心講心事我知

我就覺得佢好包容我
講出黎既問題佢唔會聽完就算
真係會去改去配合我
另外佢既興趣就係打波同打機
好少周圍去玩
所以我可以好放心佢

不過我覺得feel真係好重要
真係鐘意一個人就缺點都變優點

佢細心 聽我話 尊重我 會聽意見
同佢一齊好幸福

相處既時候真係好舒服
就算乜都唔做齋坐，都唔會尷尬

專一，對感情認真，老實唔講大話唔貪心，價值觀好正確，正直、有原則但唔迂腐，有所為有所不為。脾氣好，會氹我唔嫌我煩唔會發我脾氣，識體諒人又識反省自己。佢唔完美但從來唔會為自己身上不足嘅地方而自卑，無乜負能量，相處好輕鬆。令我有種可以安心依靠嘅感覺，有有時候好似細路仔咁嗲下我好可愛。愛我又對我好，感情台見到嘅感情問題幾乎唔存在喺我地之間，因為佢太好

另外鍾意佢俾到我嘅安全感，同佢一齊唔需要懷疑佢愛唔愛我幾愛我愛我幾耐會唔會覺得我唔夠好佢會唔會有日唔要我etc，可以由唔相信感情唔相信一生一世唔相信人性去到願意相信佢。我間唔中就會想自閉想避世，覺得全世界都好煩，唯獨是佢令我覺得，見到佢就好開心好安心，見到佢就有動力面對生活

旁人眼中可能佢有千百樣缺點
但只要佢有一個”你覺得”係優點嘅特質
你都可以對佢死心塌地

我諗我鍾意我男朋友簡單直接
就算佢做衰嘢 只要用直線思考模式去諗
其實都已經估到佢想點 有時懷疑佢腦得56k
唔使估估下嘅感覺真係好爽

佢救番我條命

detail please

相處舒服
比到安全感我
總之令我想一直同佢一齊

睇黎大部分絲打都中意蠢蠢地嘅人
醒目嘅人居然少人中意

其實真係人夾人…
男朋友識讀心 知道人想要啲咩
醒目 唔痴身又識交代自己做緊咩 專一 拍拖重視對方之餘唔會冇咗自己
有理想 有主見 識諗 夠理性
平時唔會特別提住/講sweet嘢 但係間唔中講一講又會sweet親
亦友亦男友呢種關係好舒服